［未來香港］支那老師監控學生手機，要求刪App，看照片

睇到想嘔
因為上年用zoom上堂，所以先有得錄低曝光
要求學生刪除曬同學習冇關嘅app
睇人哋嘅wechat對話
仲要開埋照片畀佢睇

將來香港睇嚟都會咁

真係好撚嘔心

d死廢老實話學生洗乜要私隱
比著係我就捉佢旺角
全裸遊街示眾

香港遲早
是時候走了

「你又唔係咩大人物邊個得閒睇你私隱」

廢老係唔驚既

我真係好想打柒個老師
特別係後面覺得我就係啱你哋一定係錯
咩嗰個人幾偉大點解要笑佢

飛住睇都覺得痴撚線
不過都係果句
明日香港